收ive英文proposal筆記

有無人有
比Google drive我
我重讀又唔合格要再讀

連ive都讀唔掂

算撚數啦你

2日前先話升中大 依家又唔合格

咩i